[歐超盃]車路土vs利物浦 討論區

呢場好睇.

lm

開定先

沙高請入討論

蓋sir

神算子

蓋狗又叫雞慶祝

Nben

樓豬

唔好反我

村

Ok 放針係港毒 ok?

不嬲

直到歐超盃都唔反N BEN

推